[檸茶] 召喚Fuze Tea搜救隊

搵左呢款檸茶好耐，早排見一般連鎖超市冇貨以為係冇再賣
今日得閒再去超市望下又冇，於是問下店員，原來話停左產
各位如果見到邊道仲有啲貨尾可唔可以幫幫手報報料

維他檸檬茶 爽過吸大麻

個3重茶底一開始好好飲
之後唔知咩原因變左味
之後無再買過

偷工減料既後果

去啲小店store仔可能仲有

屋企附近有兩間士多，其中一間佢話不嬲冇賣
另一間就今日冇開門，聽日睇下有冇開再問下

大家見到可以盡情報料，邊區都得嫁

轉午後啦

我要作埋最後嘅掙扎先

你都話搵左好耐
貨尾唔係買曬就過期啦

推

無出無糖

我都搵左好耐，應該賣晒啦，其實還多人的鍾意飲，唔知點解會停產